碌鳩太細點算好

集思廣益

蚊長佢

淨係用嚟屙尿

點抆法 短到搵唔到

但係我未屌過喎

吊住個啞鈴喺下面

隆J

得1cm點吊呀 陣間成條扯咗出嚟

放水袋

1:12開始

做手術增長
但千祈唔好自己抆 冇用兼會抆斷

開條 “那 ”做女人

拎去喂蚊，好快漲大

試試先

搣掉重練

若要成功 必先自官

連蚊都唔咬我碌鳩

去賣屎眼

叫你切咗佢去喂蚊呀，傻鳩

係短鳩